屌 岩岩睇到條片笑到我仆街

呢個世界真係好多癲佬

00後（無誤

思覺老師都唔識

係呀我00後咁又點呀

睇完咪識

咁又點呀

死番去5p喇00後

垃撚圾，頂頂大名既思覺老帥都唔識

返fb睇100毛啦連登唔啱你呀小學雞

一生愛潮爆

btw請善用起底功能

永遠懷念